聽朝千祈唔好公路鬧巴士司機 情緒不穩隨時停車

因為我理解巴士司機係可以以情緒不穩為由，拒絕駕駛。

阻阻大家
[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！
大家幫手推畀其他人睇

如果知道個巴士佬係自己友 好易交戲